Tesla苦主之心路歷程

以後係街見到tesla違泊一定報狗抄佢牌

多謝樓主
連燈睇淡即係準備升得
今晚all in

邊個揸Tesla私了佢

50我仆到入

笑死
個市快d升番班苦主咪撚日日叫春

認真，TSLA 330蚊呢個位好難再穿，原因如下

1. 330蚊齊頭數，大家會有心理壓力呢個位會有支持

2. 基本分析：爛股都有三分息，而家疫情時期大家都會明白係技術性調整，今日暴跌就係市場恐慌居多，唔通全世界人唔揸tesla電動車咩

3. 圖表分析：根據波浪理論，而家係行緊鋸齒型態，所以330蚊應該係5浪底來，最多跌多1蚊嚇下散戶 only

穿咗喇

琴晚300

認真，TSLA 300蚊呢個位好難再穿，原因如下

1. 300蚊齊頭數，大家會有心理壓力呢個位會有支持

2. 基本分析：爛股都有三分息，而家疫情時期大家都會明白係技術性調整，今日暴跌就係市場恐慌居多，唔通全世界人唔揸tesla電動車咩

3. 圖表分析：根據波浪理論，而家係行緊鋸齒型態，所以300蚊應該係5浪底來，最多跌多1蚊嚇下散戶 only

笑撚左 $330入Tesla 你教我點輸

仆街令我諗起一年前牛軍應當懺悔post